大家咁認真去看待名校Secrets做乜

同去波台有咩分別？
你睇波台嘅時候都唔會認真啦
我覺得大家花太多時間係佢哋身上
我哋冇義務幫人教仔女

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

係冇義務
但係呢種歪風已經蔓延到全港就冇得置身事外
重要個名校secret點埋連登名
波台狗縮喺波台wfc
但走嚟時事台搞事點唔理?

仲柒過波台

咁認真上連登做乜？身為一個旁觀者因為連登既言論而嬲咪仲on9

其實冇睇

我都冇睇
但發現大家用咗太多時間係班中學生身上
其實根本唔需要同佢地鬥氣
搞到自己咁上心做乜嘢

其實都係得閒恥笑下撚下狗咁
同佢地認真就真係無謂
等d中學雞出到黎做野就知死

呢句真
佢地再大個啲就會識諗啲 唔會再女權上身